# MegaPi 步进电机驱动模块

<img src="../../../zh/electronic-modules/motor-drivers/images/megapi-stepper-motor-driver-1.png" width="347" style="padding:5px 5px 12px 0px;">

### 概述

MegaPi 步进电机驱动模块用于驱动步进电机。采用DRV8825芯片，最大驱动电流为2.5A。DRV8825是一款完整的微步进电机驱动器，内置转换器，操作方便。它可用于驱动以1/2，1/4，1/8 / 1/16或1/32步进模式操作的双极步进电机。它还配备有一个板载电位器，可轻松地改变电机的电流。

### 功能特性

- 兼容四线双极步进电机

- 板载电位器，用于控制步进电机的电流

- 板载散热器，用于散热

- 可驱动一步步进电机（绿色接口）

- 公母针脚采用颜色进行区分，确保连接正确

- 小尺寸，便于连接

### 技术规格
- 电机驱动：DRV8825

- 输出电流：1.75A（24V和25℃散热适当条件下）

- 最大电流：2.5A（注意散热）

- 驱动电压：8.2V-45V

  注：MegaPi最大电源电压为12V

- 逻辑电压：5V

- 尺寸：1.5cm x 2.0cm